吻下來 傳出去 這肺炎似覆水

再來也許要天上團聚

串出去

樓主果句

邊間教會

新天地都嚟香港傳教?

樓主失業？
一日出咁多post

發大財 豁出去 請世衛去吹水
再下去德塞支共團聚
意大利 已心碎 明白不該反對
去會議口罩不是原罪

是的

日月神教

報得警， 自認三合會

好啱音喎
反觀樓主你

如果你識廣東話既話,你就會知佢啱音過你

曲洋
酷愛音律，擅長彈琴

吻下來 播出去

破產你就專心破產啦 寫乜撚嘢歌

失業呀

高燒彷彿因我愛國開始
贈我垃圾武肺與登革熱
自進食了蝙蝠
漸漸我的肺部變花白

WHO說個案增加
沒有預算就再問美國攞多點
被全球恥笑 日日向中國跪拜

吻下來 錫出去 我肺部肺積水
再來教會與天地團聚
兩日前 去深圳 羅湖多玻璃碎
革命以咳嗽打破沉睡

不安皆因口罩缺貨超市 沒法令我唱愛國這個字
自殺掉李醫生 便是我扭轉命數的事
只因中央封殺每個關口 沒救治我並放效到深山密運
像邪教犧牲 並未允許我步近
拿良心的求生 除下眼罩做人 卻又看著鄰戶的命運
無回音的殘火 就搏一舖革命軍 救國我不過份

放下來 殺出去 我肺部肺積水
再來抗爭與中共團聚
兩日前 去深圳 羅湖多玻璃碎
革命以咳嗽打破沉睡

#小粉紅救國反中共斗革命紅歌